《音樂治療》有無人野餐後失眠、充滿無力感、發惡夢、不安、恐懼？

介紹番個音樂治療情緒支援 《費用全免》

義務災後情緒支援(音樂治療)
【義務災後情緒支援】(音樂治療)
612後，親身經歷或因目擊任何衝突事件後，腦海可能會浮現衝突事件畫面和記憶而影響無法專注工作或學習；哀傷、不安、緊張、焦慮、恐懼、憤怒，這些情緒可能影響到難以入睡、失眠、夜半驚醒或發惡夢；甚至可能會為小事而感煩躁或容易發怒、受驚、無法集中精神等情緒/心理反應出現，感受可能難以用言語整合或表達，就不同人士心理需要，可慮以音樂治療作災後情緒支援。

是次計劃是希望讓有需要人士，積極尋求專業人士協助。提供情緒支援者，均為註冊社工和註冊音樂治療師。

是次義務音樂治療師包括:
-Cat Chau 周姑娘
-Esther Wong 黃姑娘
-Kanice Kwan 關姑娘

請有需要都係如有需要的人士可留言whatapp 5702 5202，我們會儘快安排人手致電。
詳情請看和報名:

歡迎介紹俾有需要嘅人